東張西望個受訪業主狂show肌

中門大開

著到咁博咩

條女正啲

估撚到有人開POST

之前post上連登嗰單?

Gay
btw 個女主持幾正

屌你著到成隻鴨咁 笑撚到我

係咪胡師傅徒弟？

認得佢係胡師父d徒弟

咁大隻但咁撚蠢

肌肉發達，頭腦簡單

四肢發達頭腦簡單

咁大隻怕咩俾人上來再裝修多次....

力威班師兄弟健左心，唔應該同人計較

真係蠢過隻豬
唔訂合約，仲比左40萬人

係咪力威果個大師兄？

連合約都冇一份就比幾十萬做裝修，咁蠢唔呃你呃邊個

但勝在有錢，40萬唔駛簽約就比人

似係

譚女士 好熟

佢係咪無跟胡師傅啦？

咁大隻驚俾人恐嚇

咁鴨feel

好靚仔又大隻呀
好想同佢含

寡不敵眾

唔知韻芝有冇俾佢執咗劑

搞到我都想跟胡師傅

裝修師傅拖長個工程
係咪想視姦佢耐啲？

瘦左咁多既

頭先一路食飯一路同我老母講呢條友好似力威個arnold 原來真係佢

跟丫

力威健身，健身健心

心諗：做乜9

然後通佢櫃

好想摸勻佢全身

擺到明有心啦

但都明白嘅...操到咁...唔show咁做乜

捉個裝修佬去力威調教

真係胡師傅個徒弟黎？？

徒弟比人恰，胡cfu去左邊

捉個裝修佬去胡師傅健返一頭半個月心先啦

mboii?

佢係咪同c fu不和？

操下個腦先啦

Arnold都唔識

見到心諗明知上電視仲著成咁
露大大個心口出黎又show手臂

覺得好⋯⋯姣
當個腦浮現咗呢個字就覺得佢好gay

裝修佬心諗: 屎忽鬼花拳繡腿，我食硬你

講裝修係假既,宣傳胡CFU先係真

竟然無人講伯母d肌肉都好爆

大明星咩

完美演繹「四支發達 頭腦簡單 」

件衫好有鴨feel

哦
呢條友 跟威力胡操基
以前好似教練 跟住唔做去同朋友開細檔賣食物
比人話佢屌客 佢訪問果陣講 我擺明要上位
而家又博上位?

佢唔係開茶餐廳咩？執左未?

好似細鋪仔黎 茶記都講唔算係
即係得3-4張台 果D UP DUP拿渣鋪

間嘢上咗位未?(靈位)

一直以為爆牙先係大師兄

上電視喎，威威喎，當然show肌要緊啦

去力威健身聞過胡c fu袋底係唔同啲

cls⋯⋯

大隻到

連登真係多00 wcf家族較唔識

好想同佢玩69

王晶

泊得住nba

蠢過女人

又大隻 又蠢 又細膽

胡師傅呢排靜晒

呢個post好撚好笑

佢之前係pure操 係gym房同d教練member嘈 嘈到神憎鬼嫌 一個星期都玩唔夠就比人踢走左 笑死

都係果句 力威d人得個手粗同d腹肌勁，胸背腳是0

打女人正仆街

推上報

推

目的達成左啦 成班連登仔同人宣傳

胡c fu又多d生意啦

胡師傅好波

真正健身，力威健身

機心仔

佢以前咁嘅樣架喎

參加過港男？

yes

肯定佢冇健心，所以比人踢出師門

瘦版陳奐仁

為左上位可以去到幾盡

佢俾胡師傅逐出師門